紅魔鬼勁能到，撳住對面黎砌

對面黑衫唔知咩隊得個睇字

九仔態

黑3個隊垃圾嚟 唔洗理

你件fred有份幫手架

咪能屈我迷廢